武漢肺炎肆虐下, 係唔係花農最可僯?

大把人慘過花農
花農都係新界佬

支持政府唔驚

琴日班花農同大口環開會, 有個花農大叫每一賠五萬

花農揾何俊賢已經係原罪

新界佬係特權人仕?

可憐過酒吧？

武漢肺炎肆虐下, 唔止花農損失以百萬計

健身狗呢

搵民建聯幫手啦

萬業簫條, 花農新年大曬?

做生意有賺有蝕，談唔上可憐。唔通佢賺左會分我杯羹？蝕左亦無需替人可憐。

香港仲有花農？ 99.9都係入口架啦，佢地只係買手黎姐

新田信芯園仲有種花

問港共賠, 即係問市民賠, 好似Ocean Park 一樣

天災呢啲野，最多補助，唔會賠。

現在已有返一半花市做, 已好過某些行業全停或已失業大半年的市民

燒比佢就有份